權力仲少過保安阿姐既林柒病傻8:30 會up D乜？

奶同含
完。

奶完再屌

咪又係話呢條咁嘅惡法唔影響一般市民偏偏又大把戇鳩港豬走去信，唔犯法使乜驚

立國安法係必要
感謝中央堵塞漏洞

藍絲一定信喔
繼續返工 冇所謂

習總有冇塞埋佢個洞？

777 ： 支持中央 全力配合，完，各位傳媒有咩想問

港豬當藍屍啦

左右舔四週含，完。

唔出嘅話

有好多市民同我講 blablabla